5oldaten
aus Munche

(6206) 6260 Ermittlungsverfahren )
* ats Kriminalbe-
LREF

E
Jakcb HUBER (gsb.i6.
weil er sich unLerccht
amter und SS-Anychprifg
(HG)

- en nat.

(6207) 63653 Ermittlungsverfahren gegen ie Landwirts-
frau Franzicka HAMMER (geb. 4. Apr. 18394)
aus Ph appabers (Lkr cberg) wegen ab-

fälliger Außerungfn oer WHVW-Sammlungen.

(HG)
Verfahren eingestellt
16. Jan. 1941 - 12. Fob. 1942

(1 Js So 462/41)

(6208) 6261 Ermittlungsverfahren gegen «en Fostfachar-
beiter Hermann DIRANKÖ (geL. 31. Mai 1903)
aus München, weil er sich unberecntıigt als
yareimitglicd ausgegeben hat.

HG

Verfahren eingestellt

2. Jul. 1941
(1 Js So 464/41)

(6209) 6262 Ermittlungsverfahren gegen die Landuurts-
frau Therese TEMPEL (gen. 17. Aug. 1835)
aus Knodorf (Lkr. Ffaftrnofen ad. Ilm)
wegen beleidigender Außerungen uber die
Partei und die NS-Frauens.haft.

(HG)
Verfahren singestelii

30. Jun, 1941 — 1. Nov. 114
(1 Js So 465/41)

(210) 6.6353 Ermittlungswverfal ren gewer den Lanawirts-
sohn Max CRCISS (x. ÄC. Aug. 1907) aus
Steinmuhle (Lhr. Wegscheid), weil sr einen

dl haben sil.

SS 2 ; 8 134 StB)
Verfahren eingsstelit
13. Jun. 1941 -— j. Jan. 1042
(1 Js So 467/41)

(56211) 6364 Ermittlungsverfahren gogen den Naturhzil

L
kundigen Jehann SCHINNOR (ge. 9. A
und seine Frau Anna (geb, 6. Nov. 1
München wegen polirischer Äußerunge
